有人話過, 其實唔開心嘅時候聽幸福嘅歌會愈傷心

就這樣簡單你走過來
而我終於明白了 自己為何要存在
慢慢的我已經離不開
因為我已愛上你了 沒有任何原因的
如果我說愛你 能不能永遠相信

這一天我想跟著你 跟你說你最愛的笑話
我想以後都能在一起
每天想著你已變成習慣 一直幻想你在我身邊
牽著你的手 我和你 甜蜜的走

世界寬得有一些無奈
你和我只有一個 該怎麼不怕孤單
說好了我們都要勇敢
就算不小心迷路了 也能夠聽見你的
如果我說愛你 能不能永遠相信

找到你的幸運多完美
所有感覺多特別
想帶你走到世界邊緣
未來 不變

小宇－想你的習慣

這一天我想跟著你 跟你說你最愛的笑話

越聽越頹

聽稻香幾好 幾有正能量

迷失在地圖上每一道短暫的光陰

愛上你第一個夏天 你就問我愛會不會變

會不會有一天四季全變成夏天
是不是這樣你才會相信有永遠

帶我走 到遙遠的以後